咪傻啦！中國咁強大，美國邊夠膽郁手！！！

美軍艦母過黎離遠見到我地解放軍既強大

都即刻走夾唔抖啦

仲話想郁手

笑死人咩美國佬

你班連燈仔咪成日亂噏啦